陳庭欣男友40歲身家過億, 彩豐行老闆原來白手興家

2010年港姐冠軍陳庭欣彈無虛發，認識的男朋友非富則貴，之前與有米大狀唐偉倫相戀，後來便與現任男友彩豐行老闆楊振源相戀。而楊振源身家卻十分豐厚，而不得不說的是，他是白手興家的。
彩豐行老闆楊振源身家家財萬貫，除了住過千呎獨立屋，出入以800萬名驅代步，在港澳擁有十多間門市。
彩豐行創辦人楊振源由一名地盤工人，到學習化妝品研發，過程中遇過不少中小企同樣遇到的困難，他透過技術研發，以提升產品的競爭力，其後把這盤生意命名為彩豐行。由於公司堅持走平價路線，因此開店策略為透過線上與線下的結合。
成立公司之初
他回憶，起初公司亦已積累了不少來自美容院的生意：加上擁有獨立的生產廠房，可以做到獨立地生產，省卻採購的環節，但因經驗技術尚未算成熟，因此生意未算穩定。

幸而在一些供應鏈上得到朋友的協助，並且學習行業中一些大廠商的做法，令到產品的質素和研發效率都有了很大的提升。
另外，最小定貨量（Minimum Order Quantity）對許多中小企而言也是一個難題：「之前有一款自己非常想試的新型原材料，但訂量最少200千克，這對我們來說根本消化不了，幸而有供應鏈相關的朋友幫忙，得以從其他大額訂單中，分到少量給我們作研發生產。」
他會看重產品的性價比。經過六年的美容院批發，以及兩至三年的網店後，楊振源於2006年開設其首間零售樓上鋪，當時市面上甚少有樓上鋪，有些行家對此也並不看好。不過他認為，想維持產品的性價比和品質，不想因為旺舖租金成本而抬高產品價格，堅持以性價作為該公司的產品優勢。

成日將佢同拔萃有個大仆街個名記錯

恭喜

地盤佬做會轉到做化妝品

其實邊撚個會用呢d化學香劑
洗手都可以
要我搽落塊面真係唔敢

年40歲的楊振源 (Benny)，在屯門舊式公屋長大，會考只得零分，做過地盤散工，但憑着一股毅力，將屋企的山寨廠發展成今日，每年賺逾千萬元的彩豐行。Benny 有多個物業，開價值800萬的林寶堅尼跑車，當然吸引唔少明星、模特兒主動投懷送抱。Benny 換女朋友速度快過車，2015-2016年間就跟 TVB 小花孫慧雪 (阿雪) 拍過拖，到2016-2018年間就換上 HKTV 小花劉依靜 (Ruby)，最近又換上2010年香港小姐冠軍陳欣庭 (Toby)… 三個女朋友都曾經坐過他那部溝女戰車。

大仆街

之前與有米大狀唐偉倫相戀，後來便與現任男友彩豐行老闆楊振源相戀
根本所謂相戀係CAREER PATH

陳庭欣公屋妹出身 機心重好多

9成女星都嫁有錢佬，仲話唔係雞

陳庭欣對波係咪有c cup

雖然幾正...不過玩下佢咪算囉,娶老婆唔係娶呢D

識人好過識字

屋企本身有廠

屋企開廠 , 咁叫白手興家 ?

唔撚係掛 條女好樣衰 有錢點解唔食好d

wiki寫佢英國留學唔係有錢都唔會窮

爛面
但sell護膚產品

有無人教佢隻鸚鵡講臭雞臭雞
陳庭佳一番屋企就臭雞臭雞

翟威廉呢

陳庭佳 陳庭佳

好正wo

咁勁